16 17 香港加油

6、11、12都唔係香港，好內疚。
16、17終於有機會。
我好鐘意香港，香港人團結！加油！

就算無人睇到我post都好！
總之香港人加油！